const puzzles = [
  { id: 1, question: 'O que é, o que é: Cai em pé e corre deitado?', answer: 'chuva' },
  { id: 2, question: 'Tem dentes mas não morde?', answer: 'pente' },
  { id: 3, question: 'Anda com os pés na cabeça?', answer: 'piolho' },
  { id: 4, question: 'Tem capa mas não é super-herói?', answer: 'livro' },
  { id: 5, question: 'Quanto mais tira, maior fica?', answer: 'Buraco' },
  { id: 6, question: 'Qual é o animal que anda com um pau nas costas?', answer: 'caramujo' },
  { id: 7, question: 'O que é invisível e atrapalha a visão?', answer: 'escuridão' },
  { id: 8, question: 'Sempre molhado, mesmo secando?', answer: 'Toalha' },
  { id: 9, question: 'O que nasce grande e morre pequeno?', answer: 'lápis' },
  { id: 10, question: 'Tem banco, mas não senta?', answer: 'banco de dados' },
]

export default puzzles;
  